（失物）借ac 開post 地盤佬唔見左銀包

琴日8月21號，應該中午三點至四點，係東九龍行動機地地盤或者九龍灣室內運動場附近跌左個銀包。
個銀包原本紅色，不過用到都黑黑地，裡面大概有6000蚊現金，同埋有哂身份証，開工用既卡片。
如果有人汁到或者係垃圾桶附近見到，可唔可以聯絡我，唔該哂。

Tg:

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. FREE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR BURN WITH US

4. CARRIE SOLD HK TO ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

推

推推推